唔好俾狗洗白啊！

見到fb/ig/whatsapp都有人讚狗拉福建佬好野同態度唔錯，搞撚錯啊你班友，咁易洗白？

轉個頭已經有cam影到班黑警啦

洗白？

NOW影緊, 有手足係炮台山俾防暴打爆頭

On9?一方面俾個福建幫食煙撳電話
另一邊打到個後生仔成頭血仲用胡椒噴霧噴佢傷口
洗白？